<resources>
    <string name="app_name">affirmations</string>
        <string name="affirmation1">Великом княжестве Рейкландском, богатейшей и самой многонациональной из всех имперских провинций,
            расположен огромный город Альтдорф, столица Империи. Находящийся здесь император Карл Франц одновременно руководит Империей
            и исполняет обязанности курфюрста Рейкланда. </string>
        <string name="affirmation2">Мидденланд — суровый северный край, именуемый Страной Великого Волка, земля дремучих лесов, кишащих чудовищами — он населён мрачными и всегда готовыми к сражениям людьми. Издавна, ещё со времен Сигмара, мидденландцы привыкли во всём полагаться только на себя; их предки, племя тевтогенов, было единственным, не присоединившимся к Сигмару по доброй воле.
            Многие мидденландцы до сих пор не признают догмата о вознесении Сигмара, считая его, конечно, великим воином (ведь он в конце концов покорил племя тевтогенов), но уж никак не богом. Для мидденландца существует один бог — Ульрик, древний бог войны, зимы и волков. Культ Сигмара проповедует помощь слабым, а культ Ульрика презирает слабость: помоги себе сам, тогда и бог тебе поможет. </string>
        <string name="affirmation3">Кислев — холодная, засыпанная снегом земля к востоку от Империи. На севере от неё расположены Пустоши Хаоса,
            поэтому Кислев каждый раз принимает на себя главный удар при вторжениях оттуда. Однако кислевиты должны оборонять своё царство не только от Хаоса, но и от многочисленных племён орков и гоблинов на всех своих границах, поэтому не вызывает удивления тот факт, что кислевиты — мужественные и решительные воины.</string>
        <string name="affirmation4">Куронн — одно из крупнейших герцогств Бретоннии, с уникальным разделением на отдельные регионы. Собственно, Куронн находится к северу от реки Саннез, на полуострове выступающем в море Хаоса. Куроннские Окраины лежат на востоке, доходя до Серых гор и кончаются на нечёткой границе с Пустошами.</string>
        <string name="affirmation5">Земли Бордело это в основном пашни с небольшим числом пастбищ вблизи побережья. Скалы побережья Бордело особенно высоки и эффектны, есть несколько прибрежных островов и очень мало подводных камней и течений, которые делают таким опасным побережье Лангиля. Лучший порт находится в самом городе Бордело, но есть более дюжины других
            удобных естественных гаваней и очень много рыбацких деревень, многие из которых обосновались на неприступных скалах. </string>
        <string name="affirmation6">Каркассон находится на южной границе Бретоннии, охватывая большую часть Ирранских гор и гранича с Эсталией на западе, Тилией на юге, и Атель Лорен на востоке.
            Земля разделена на четыре района тремя притоками реки Бриенны; сама Бриенна служит северной границей герцогства.
Существуют узкие полосы пахотной земли вдоль берегов крупных рек, но подавляющее большинство земель Каркассона - пастбища или горы. Каркассонские пастушки известны всей остальной Бретоннии силой, смелостью и полным отсутствием женского обаяния. </string>
        <string name="affirmation7">Тилия — название плодородных земель, омываемых тёплым и спокойным Тильянским морем. Эти земли отделены от континента высокими горами. На севере непрерывной грядой тянутся Ирранские горы,\
            возвышающиеся на фоне неба подобно зубам. За ними тянутся ещё более высокие и опасные пики, известные как Убежища.
            Только гном может надеяться пересечь их как-то кроме чем по одному из немногочисленных перевалов. </string>
        <string name="affirmation8">Конфедерация порубежных княжеств, Конфедерация пограничных княжеств, Порубежные княжества, Порубежье (англ.Border Prince Confederacy,Borderlands, The Frontiers, Border Princes) – обширный регион Старого Света,
            расположенный между Чёрными горами и перевалом Чёрного Огня на севере и побережьем Чёрного залива на юге.</string>
        <string name="affirmation9">Things will unfold at precisely the right time.</string>
        <string name="affirmation10">I will be present in all the moments that this day brings.</string>
    <string name="card_desc">Картинка</string>
</resources>